英超重開 波衫球員名暫時印 "Black Lives Matter"

Premier League players' names will be replaced on the back of their shirts with 'Black Lives Matter' for the first 12 matches of the restarted season.

偽善

左膠當道

香港搞到咁都doesnt matter

香港日撚日有後生冇做野比狗咬
Young lives matter too

香港人又唔黑 冇計啦

岩岩見到利記出post ! 虛偽到仆晒街

NHS醫護捱咗咁耐
本來應該重點多謝佢哋
依家一野就

On9 英超咁多黑人仲想點
Asian Lives呢

香港要搞blm遊行
俾人打壓出現警暴
睇下左膠仲睇唔睇到

Who fucking care

都成年啦
有睇嘅都已經出咗聲
仲有班到今時今日都唔出聲嘅就算香港人畀人種族清洗都好佢哋都係視而不見

Ozil 呢

Hker lives wfc

ok喎

呢個真
死少啲就冇人理

何里活規條
有色人種、同性戀、左翼 = 大撚晒

「有色人種大撚曬」唔包括亞洲人，特別係亞洲男人